三跑地盤推土機失控連人墮海 操作員送院後證實不治

機場三跑地盤遇奪命意外，好爸爸喪命遺妻及三年幼子女！一名推土機操作員，昨第三日在赤鱲角機場第三條跑道地盤進行填海工程，疑在近海邊泥坡褪機時，推土機突然失控，連人帶機墮坡翻入海中沉沒，地盤潛水員迅速落水搜救，十五分鐘後將他救起，但事主已陷入昏迷，送院後證實不治。死者生前是家庭經濟支柱，遺孀及三名年幼子女頓感徬徨無助。警方將案件列作工業意外，勞工處已向地盤發出暫時停工通知書，將進一步調查意外成因。

好慘
有冇基金

遺孀及三名年幼子女頓感徬徨無助

喪親竟非哀傷，而係徬惶